岩岩DUM左對VANS落街 依家著咩鞋發夢好?

手足有咩推介
聽日即刻去買

白飯魚，發完夢即棄

推推

咩有人會著vans抗爭架咩？咁硬，行幾步腳都損啦

所以依家想問下手足意見

白飯魚好顯眼
習慣ALL BLACK
方便D

油黑對白飯魚佢

最好防水防滑
跑嗰陣都冇咁易仆街

著vans行濕左既馬路冼撚到仆街 呢啲垃撚圾山膠底不了

Reebok全黑跑鞋

求奇一對黑白nike 就得

我係其中一個...
隻腳趾尾痛到呢...